大家打機果陣鐘意台灣人多d定大陸人

大陸人既
台灣人既

我覺得台灣人其實淨係識嘴炮真係好撚冇用
相反d大陸人有陣都幾nice，佢地都比較少亂咁嘴炮人

都係垃圾

台灣人
起碼打繁體

估唔到有巴打都有同感

支那人情緒好似穩定少少

台灣人正係識係自己既server吠
出去d有國際ser既game就變左隻死狗
普通到爆既英文生字都唔撚識

打親機我都係遇到啲nice人
好少見到仆街

台狗係戇鳩 真係咀炮

巴打去打下Lol呢d game就大把仆街

LOL個啲小朋友game先多炮嘴啫
其他online game識啲台仔台妹都好好人
唔會好似香港玩家咁多小圈子

嘴你老母炮

其實差唔多
不過後生既話台灣人難頂好多

後生果輩係咁

等當年教改前最後一批人都步入花甲之年既時候，就係台灣玩完既時候了

台狗嘴炮真係無得彈
講句台灣no.1就成班人高潮

之前入個台灣人為主的傳說line群，開群個人成日講自己幾勁又天梯第一。贏就自己殺得人多，輸就隊友累事

坦白來講, 真係睇你玩咩GAME同玩咩服.

本人就係:
玩台服lol >> 憎台灣人
玩cs go >> 憎大陸人

係Overwatch亞服最憎見到韓撚多d
又唔知佢講嘜春，又無團隊意識
成撚日淨係識係到I am kimchi kimchi，do u know what is kimchi?
好不

台狗for sure
唔撚識英文
唔識睇口語中文（都半接受到
但果班蠢鳩話口語中文唔係中文 又話唔係繁體呢下先嬲
一黎見到香港人就話回歸左就是中國的真係弱撚智
屌總知好撚憎死台狗 垃圾國家 無文化無水準淨係識自high
呢世都唔會去台灣呢個垃圾地方
大陸人就好多口水 但唔會講d煽情野黎激鳩你
有時唔鐘意大陸人都只係唔想見到簡體字
LOL黎講台港澳服應該係風氣最撚差既server 多得班垃圾台狗
好撚想要個香港澳門server 唔撚洗對住班垃圾成日谷鳩氣

台畜正垃圾

打得lol 王者榮耀 傳說對決既人都係社會垃圾, 關國藉咩事

台狗

坦白來講, 香港人都一樣可以好toxic.

講出重點

台狗最鐘意叫我地d香港人港仔
明明個ser叫台港澳服佢地就以為個ser正係開俾台灣人玩

中point 你玩EVE個個都一樣高質 因為大家都講英文

你他媽的港狗 打的超爛

一定係台狗勁自大

台狗果啲係自卑變自大。
不嬲台灣除左台妹，其他所有生物都係垃圾。

lol澳洲ser個個大陸人一tilt就用普通話屌9人但係基本上每場game都有幾個大陸人係到

一啖啖 台灣你打lol 大陸你打九陰真經 你就會發現一個係鐘意咀炮 一個就鍾意戇鳩鳩打橫黎行

屁孩無分國界

其實香港同台灣差唔多

打lol最憎台灣人 ,太多小學雞
打dota最憎坡仔,經常拎d屎到痹既英文黎打飛機
反而大陸人未領教過

台灣真係會因為你打機嘴炮告鳩你
要賠償比被嘴炮個個
玻璃心垃圾人種

台灣好撚多屁孩

On9
玩CSGO成撚日遇到啲大陸閪嘴炮，開咪又嘈撚到仆街 真係狗也不屌

台灣太多井底之蛙

csgo d大陸人係多外掛
不過都唔會亂開咪屌人

一句收佢地皮
台灣省

師傅，台服lol又有幾何有大陸人

睇嚟我活緊係平行世界，會覺得台灣人好過大陸人

台灣人太玻璃心，因住佢告鳩你

台狗嘅司法制度同中共都無咩差別
Btw, 香港都就收得當

中港台一撚樣 架仔

支那人咩都利益為上
見你好就抄你
抄唔到就扮fd
你無用處就當你垃圾

台仔就弱智但自己唔知

香港廢青就乜都要威，
覺得自己天下無敵，
輸一定唔係自己問題四圍瀨

台狗係仆街

台灣講句87都可以告你坐10日

呢條片值得一睇

有次玩傳說開語音，有個台灣垃圾係到嗌我地死港狗，我心唸做乜9

兩種都係垃撚圾 遇到真係喊三聲

反而最憎愈番港仔..
技術含量低好多
無論咩GAME都係

渣姐 都唔會發哂顛係咁串人 屌人掛

同埋港仔一齊玩都易吹水啲嘛
佢渣嘅又可以教下佢點玩 真串都係串街外人 好似圍內串 互串都係搞笑 唔上心嘅
但台仔真係唔理咩人 係team 嘅都屌咗先 一定唔關佢事
我玩csgo 就未試過比香港同大陸人屌嘅 但成日都會比台仔屌唔跟佢指令 明明佢係bottom

玩lol真係見好撚多toxic嘅小學雞 多數台仔
特別係鍾意玩zed riven yasuo 呢啲英嘅人
領先少少就曬專精乜柒乜柒
但都有好多人好nice 肯團體合作或者尊重隊友同對手
玩l4d2就遇得多大陸人 仲未遇過toxic嘅大陸玩家
佢哋唔會因為你玩得差鬧人 反而會好聲好氣咁guide住你
有時team會有其他國家嘅人一齊 啲大陸人都會打英文同人溝通 唔會似某部份台仔咁淨係識講 說中文說中文說中文說中文說中文 真係痴撚線

有無人知個台仔依家點

台狗輸左最中意開口鬧你

以前玩魔獸果陣啲台灣人都好正常
但而家果啲lol 小朋友真係戇鳩鳩

大陸就外掛
港仔同台仔就串77
睇你岩邊樣

垃圾

agger